不如各位巴打撤退先，等人到

首先， 我並非篤灰

但係，有鬼呢樣嘢係事實

我哋聽日先出嘅巴打好驚

因為有鬼搞事會俾咗理由佢哋捉你地

唯一真正可以迴避到呢一個問題

就係暫時撤退

反正今晚嘅留守活動係冇意思㗎，你哋唔會因為留守二爭取到任何野！我希望各位巴打三思！

*而

各位巴打請三思

我叫你地撤退並唔係因為我分化緊亦都唔係割

而係真係有危險，今晚嘅留守活動絕對唔值得我哋冇呢一個險

*冒

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"